好想點首打打氣比DSE既考生

唔知啲考生聽到會有咩反應呢